等待過後，得到嘅只有一句分手

一直期待住下星期同你去行年宵，但你就偏偏同我講話因為性格不合分手。係我最需要人支持嘅時間，你選擇咗離開我。一直為你付出，到最後只係換黎依一刻嘅心痛。

有第二個

同第個行啦

依家只係對住啲dating app 麻醉自己

從來受慣傷害
從頭為你等待

Move on la 唔撚值

一切都黎得太快，冇諗過突然間變到咁，明明半個月前仲一齊開心咁去旅行

我岩岩都係咁 傾得好地地 不過我係追女姐 好彩有班兄弟一齊傾

你係難move on d 信你好快無事 叻仔黎架嘛

傷心完一排就好啦 比啲時間自己靜下 睇下書 學下野 增值下自己 當無難過時 想想她如何放下你

自己一個撐得好辛苦，所有野都只可以收埋係心入面

駛唔駛傾下？

點呀巴打 掂唔掂

我同佢最唔夾係佢唔太接受到同佢意願相反嘅意見，但我就偏偏次次聽完佢有啲咩計劃我都係因為唔想睇住佢撞板，同佢講佢咁plan都啲咩唔好同唔可行，但佢次次都覺得唔啱聽，係佢嘅角度我只係一個阻住佢成長前進嘅人。
嘈得最勁嘅一次係佢同朋友plan緊去旅行，但其實我知佢係冇錢，我唔想佢係一個只係掛住自己玩，借住人野都冇心同唔會主動去還嘅人，而當時因為佢部電話壞咗，用緊我借俾佢嗰部，所以我就諗住用依部電話做例子同佢講如果佢係有錢同朋友去旅行，不如先用筆錢買咗新電話先。但係佢一聽到我咁講就一直鑽牛角尖，講我小家只係顧住要佢還部電話。
最委屈係佢話我小家，但明明前一個星期我見佢冇時間溫書又有essay要趕，我唔想佢咁辛苦，想佢有多啲時間溫書，幫佢用3個鐘睇完佢成個sem嘅lecture notes加寫埋篇essay。我放低自己要做嘅野，書都唔溫住，就幫佢趕功課，我辛苦完只係得到佢話我小家，佢嬲嗰段時間仲要同我講要分開一段時間直到去旅行前先一齊番，我打一大段野俾佢解釋佢睇都冇睇，要我打好多個電話俾佢先肯聽

屌，一撚樣

你唔係湊女 即管比佢撞下板
但問心你有無問題先 脾氣臭個啲

我諗我最大問題係次次都會睇唔過眼俾好多意見佢

我諗起佢角度你係控制狂
拍左幾耐啊

10個月左右
係，我都係覺得對佢黎講我就係佢嘅阻礙

係lor 唔聽咪由佢撞囉
撞到頭都爆晒咪知你好

我曾經都嘗試過去管佢好多野，但我慢慢都改咗，都已經唔再管佢做啲咩，我到最近我就只會俾意見，同佢分析佢嘅計劃有咩唔好，但佢話我次次只係講啲唔好嗰方面

我唔忍心睇住佢失敗，加上到到佢撞完佢要我幫佢嗰陣，我唔知可以點幫佢

屌你同啲女講道理有春用 佢地好能感性ga 只會覺得你唔撐佢

同我ex個陣一樣

你係好男朋友黎 但唔好太緊張佢 無好下場